美斯，摩迪，艾歷臣都炒12碼

大心臟只有牙朗

牙朗冇炒？

牙朗唔係都炒左球咩

得牙朗入

樓主岩岩放監？

牙朗入左
其他巨星炒哂

sanchez無炒

你訓左幾日冇睇波？

法定時間球星得牙朗入咩唔係

基沙文

分組賽射失咗一次

對伊朗咪....

同哈傾

全能到

牙朗果球你訓左唔計?

harry kane

我都炒

炒左球 由首名變次名 由俄羅斯變烏拉圭

對伊朗無睇，唔計？

c朗射失唔計

摩迪射失即計， 射入唔計

突破盲腸

Kane

樓豬好撚柒

依家講緊法定時間邊個入到，得朗朗